# Введение
Проект написан на языке JavaScript в новой редакции ES6. Код преобразуется из ES5 в ES6 с помощью Babel. Подробнее можно почитать [здесь](https://learn.javascript.ru/es-modern-usage).

В качестве библиотеки для построения интерфейса используется React. Про него немного написано [здесь](http://codedzen.ru/react-urok-1-osnovi/).

Для оформления используется фреймворк SemanticUI. Это тупо набор всяких кнопочек и прочих элементов интерфейса. Их сайт [здесь](http://semantic-ui.com/).

Для сборки проекта используется Webpack.

# Общая структура
## Папки
* `static/` - содержит статические ресурсы: файл `index.html`, файл `bundle.js` (автоматически компилируемый клиентский код), картинки и библиотеку иконок `Font Awesome`
* `src/` - исходный код проекта
* `src/components` - интерфейсные компоненты проекта (на React)
* `src/qr-engine` - код, отвечающий за генерацию QR-кодов и их преобразование в формат SVG
* `src/redux` - код, отвечающий за управление данными приложения
* `src/styles` - стили интерфейса в формате CSS

## Файлы
* `flightplan.js` - конфигурация загрузки приложения на удалённый сервер (деплоя)
* `package.json` - конфигурация зависимостей приложения
* `postcss.config.js` - конфигурация пост-обработки CSS файлов (стилей)
* `server.js` - конфигурация сервера для разработки
* `server.production.js` - конфигурация боевого сервера
* `webpack.config.js` - конфигурация сборки проекта в режиме разработки
* `webpack.config.production.js` - конфигурация сборки проекта в боевом режиме

# Запуск
Для запуска требуется следующее установленное ПО: `node` и `yarn`.
## Боевой режим
```
$ yarn # установка зависимостей
$ yarn build # сборка проекта
$ node server.production.js # запуск
```
## Режим разработчика
```
$ yarn # установка зависимостей
$ node server.js # запуск
```